\documentclass[parskip=half]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
    typ=ab,
    fach=Testfach,
    module={Papiertypen,Formulare}
]{schule}

\title{Arbeitsblatt mit PDF-Formularen}

\begin{document}
    \begin{aufgabe}
        Gib an wie viele Kekse in einer Keksdose sind.
        \feldLinFormular{3}
    \end{aufgabe}

    \begin{aufgabe}
        Schreibe jetzt viel kleiner!
        \feldLinFormular[0.4cm]{5}
    \end{aufgabe}

    \begin{aufgabe}
        Jetzt schreibe im blauen Bereich
        \feldLinFormular{4}[bordercolor=blue]
    \end{aufgabe}
\end{document}
